【粵字】殺神JOHN WICK 2

主台:

專頁:

決意退隱的「殺神」John Wick (奇洛李維斯 飾)，因昔日欠下的江湖人情債，被逼出山重上喋血之路；當以為任務完成互不拖欠，他才驚覺墮入了設好的殺局，瞬間成為全球刺客的圍剿目標！面對海量潛伏民間的黑道高手，遍體鱗傷的 John Wick 爆發終極求生本能，總之有仇必報擋我者死……來萬個，就殺萬個！